.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Slow:

Замедление (`Slow <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=289>`_) / Закл. 3
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение

**Обычай**: арканный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Стойкость

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы растягиваете течение времени вокруг цели, замедляя ее действия.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Цель "замедлена 1" на 1 раунд.
| **Провал**: Цель "замедлена 1" на 1 минуту.
| **Критический провал**: Цель "замедлена 2" на 1 минуту.

----------

**Усиление (6-й)**: Вы можете выбрать в качестве целей до 10 существ.





.. include:: /helpers/actions.rst